拳願奧米加 第50話 十鬼蛇王馬複活！！！！！！

應該係用左複製技術複活左
吳雷奄叫佢做伙伴 係唔係加入左吳一族？

吓, 本來雙主角咁編排...依家整多件, 咪會好亂....

應該無咩問題, 拳願時期王馬都無咩主角格
班配角人格個性同背景都寫得好好
作者handle到大量角色

WTF??

未必係復活

係第一套最尾冇咩劇情帶過佢死左之後係咁
枷流羅又冇咩大反應,分分鐘吳一族捉左佢返去

勁

王馬型到癲
希望佢今篇係做配角
始終想睇光我成材

光我可能係迦樓羅救

屌你老母做乜撚野劇透 正仆街

直接標題爆 真係好仆街

食屎吧樓主

負評係你爆劇情
好彩我睇左

烈海王呢

你老母生肺炎

變咗克己隻手，佢每次打飛機都會諗起烈海王

其實係千葉貴之黎

作者算係寫得光我幾好慢慢起緊
而家似主角過龍鬼

雖然睇左。但block得

雖然出返黎好型

但個作者死唔掂都要係棺材搵返個主角出嚟

Anyway,我鍾意

( Show Blocked User - 紫禁之顛 )